成日講清算清算 幾時攻埋音樂台動漫台啊

每個台不嬲都有自己文化㗎啦 加埋一齊先叫高登文化啊
你哋咁鍾意清算 咪睇下依家膠登咩樣囉 想lihkg做下一個膠登咪出聲囉
成班新人cd rom扮晒老屎忽 返去睇100毛圍爐打飛機啦屌

清好波

咪搞動漫台

最好得返佢地自己☺

ching仲唔訓

駁唔到
趕走哂所有台
仲有咩文化？

叫連巴開個hkg+ id會員台比佢哋圍爐算啦

班糾察訓曬教啦ching

擔心緊局勢

動物台班毒撚就算啦唔好恰人啦

shock sir

Arm牙支持清

樓豬好波

樓主貢勇

唔好啦 我動物台波台雙修

吾好牙😭😭😭

十卜

應該跟邊個台既文化好

自己台有自己文化 點解要跟人？